喺中學生涯只係拍過一次拖算唔算一大遺憾

仲要冇屌到

唔算啦 中學係好純粹既愛
大個左好難會搵到

望咩望死基佬

無扑野已經係大遺憾

啱嘅

你又知係愛唔係純鍾意 ？

不過true嘅係大個真心難搵

你啱